[年經]送咩俾男朋友？

黎緊週年紀念，同埋佢生日
生日就諗住整蛋糕/煮飯
週年紀念就諗唔到
本來買左背囊送俾佢
但太早訂左，又唔想收埋成兩個月先俾佢，當左普通禮物咁送

如果冇錶既，可以考慮下智能錶

去print相整相薄

睇佢嗜好

唔啱用嘅話

你送部法拉利俾佢都唔開心

佢唔帶錶

Sp

我覺得依個幾好，但佢個ex 送過，唔想重覆
同埋話過唔想送d 佢個ex 送過既俾佢

PS4 iPhone
Sony TV

搵人一齊分享下男朋友

咁污糟，佢唔會搵第個的

水晶鏈 (催運果種),如果佢信呢味野
headphone

一齊左幾耐？其實我覺得整蛋糕已經好sweet ，收到都好開心，再唔係送合照相架都好滿足，又有紀念價值

煮飯煮咩好 普通家常便飯又好似簡陋左啲

煲湯？
即刻唔同哂

之前限錢買禮物已經送左相，真係去哂左張相俾佢

你自己

已經係佢嫁啦

無貨啦？

銀包 手錶 願望券 鞋 衫褲 香水 太陽眼鏡 情趣內衣

幾歲先

PS4/switch?

廿零歲，希望係花心思d 既